應該要整一個類似LIVE FREE OR DIE既口號

而家已經進入接近全民抗戰既狀態，為配合攬炒呢個主題，可以整一個類似LIVE FREE OR DIE既口號

一方面配合攬炒，去盡無悔呢個主題，另一個方面亦係美國精神
可以直接用LIVE FREE OR DIE，再創作其他口號

自推

不自由 毋寧死

Give me liberty or give me death

Freedom or die

1984用過，結果中共俾咗death佢哋
2019年，香港人唔可以再容許death做其中一個選擇
Give us liberty or you burn with us.

打錯，1989

Liberty!Now Or Never!

Stand with Hong Kong
Fight for freedom
Live free or die
?